有無巴打成日都坐唔直？

影相睇返相先知自己有寒背
成日條腰都好似伸唔直咁

係啊。坐直好攰

即刻坐翻正

有人可以自然坐直，但我就堅持到幾分鐘就自動回復無腰骨狀態

我都有少少寒背 坐果陣慣左寒背 一坐直一陣就覺得好攰 究竟有咩辨法解決

我都想知

留名

如果坐直覺得好易攰代表腰腹肌肉弱，要做下運動了